## Теоретический вопрос

1. Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)

## Ответ

1. DOM - это представление документа в виде дерева тегов. Это дерево образуется за счет вложенной структуры тегов плюс текстовые фрагменты страницы, каждый из которых образует отдельный узел.